[ViuTV兩線劇]星期一至五2130-2200 仇老爺爺

【爺孫之間嘅戰鬥🔥🔥】
望穿秋水，《仇老爺爺》今晚9點半首播！👴👦今次 游學修 Neo Yau 自篇自導自演，搵嚟超強勁嘅客串班底，首播就有黃秋生變身影壇老Seafood😎教秋仔做戲無咩難度啦！😎
快啲BOOKMARK 👉今晚9點半《仇老爺爺》首播
＃仇老爺爺 #兩代恩怨 #世代矛盾 ＃仇樂秋 陳穎欣Yanny 盧海鵬 黃秋生Anthony Perry Amy Lo 盧慧敏 盧巧音

不夠十分鐘
推一推

希望好睇

推

得一個贊助

開波

見到盧巧音三個字，角色名？

倒敘?

見到promo有秋生哥

！一開始就RIP！

真係有盧巧音

小修

隱形盲俠

點五步?

游學修條J激凸

套青色衫想點

做返自己

點五步 .

點五步

唔識人地主角

一臉茫然

好似點五步林耀星都冇乜對白

任何人

濠B

火火都客串
mic你老母都碌盡友情牌

笠番住個龜頭

游學修拍呢幕都幾慘

秋生？

火火

秋生

佢自己度架wo

秋生!

黃秋生

又唔講有咩要求

修哥

mic你老母都幾多frd

諗起最佳仙人掌

秋生真係盲？

入戲

做隱形人都要入戲

咁好人

為咗套戲蒙眼兩個月，會唔會太認真

玩撚夠

玩鳩電影圈

最後兩句應該係真心

入唔番把劍都 good take

搵替身補close up

阿水

見到秋生就諗起淪落人

昌榮！！

你女朋友鐘意我而唔係鍾意你

Yanny

yanny

條女邊個黎

屌
睇睇下覺得mic你老母好似Gphone

一路都覺

又係呢個長面仔
詭探

啲戲屎撚到

又係brian

Super Girls最靚嗰個

簽撚咗自己塊臉度

簽名遮住阿秋

aka先最靚！

拍武俠片唔係好型
係好搞笑

佢之前做開紀錄節目

呢14分鐘都幾悶

試咪!!!

開頭係咁架啦

真,同上套比真係冇得比

我覺得啲對白幾抵死喎，尤其是秋生嗰度

但教束幾快

話哂都神作

後嚟鵬哥出咗應該會快啲？

教束第一集係唔覺唔覺做到廣告

教束差唔多係開台以黎最佳三甲

對不起2係咪今晚播

下個禮拜

仲三甲？
第一架啦wo

好撚期待
有火火同強尼

教束我會排第一啦
劇情 演技 冇得輸

呢套接教束真係慘 教束算係viu開台以嚟口碑人氣最好嗰套劇 如果係接婚內情應該輕鬆超越上套

婚內情好差咩

2蚊都慳

講乜 之前睇過1不過好耐了

講歧視問題

兩個版本型

Heidi > Jessica > Aka > Yanny > Cher

有二師兄同三師弟，幾時有大師兄同師父出場

我覺得婚內情好睇但難入口

製作年份 2017年
唔怪得係柴灣拍 viu仲未搬office

老人家？唔似好老咋喎

婚內情頭兩個禮拜真係好差
太慢

阿嬸你都好後生咋wo

死大陸婆

個廢老好似

柴灣角定柴灣

死廢老

扮嘢

推到就嚟虛脫

批鬥座

荃灣個柴灣角

柴灣推輪椅到柴灣角？

Lm

哇屌
呢啲水魚都幾好搵

咁敬老既廢青

的士

好似有啲印象 係咪有集小占扮古惑仔

廢老

幫埋你推輪椅都叫人廢青

廢老做返自己

老野其實好少講頂你個肺

關愛座我依家都會坐，有人需要先讓

係
同埋強尼扮女人
好深刻
扮transgender

又敬老又廢青

仲理佢做乜鳩

好大條水魚

頂你個肺
試咪真係好大支野

仲有suzuki

佢扮廢青，要困係房度煲韓劇

對腳好正

個女人算唔算係老人家

室外都唔食得煙？

咁都記得
但今季好似只係30mins 唔夠喉

方太教煮餸，幾多年前

係會講屌你老味

貓叫旺財

推撚到變夜晚

遊學修做戲成隻馬嬲咁

癲左成日

我反而覺得頭先影得對腳冇咁靚，睇返網上啲相修長啲

成架車咁

屌你有摩打聲嘅

游學修好煩

工廠大廈做屋企好似係犯法

張輪椅啲燈咁靚

好過詭探好多架啦……

條女

壓

屌，有咁既女友就地出精啦

呢半個鐘淨係覺得佢好嘈

Yanny做女朋友每日點過

有Yanny做女友根本唔使出街日日大戰

比鵬哥笑死

連續兩套戲做男主
游都唔好好發揮真係等收皮

咁都認到？

對長好完美
係冇乜波

秋仔心諗:
識你老鼠咩
認親認戚

悶到仆街

隻貓好大份

狂爆粗

有盧海鵬好睇啲

尹光都有

尹光

娜娜

好悶

成班大媽y一左屋企

火火飾演水水

幾好笑

屌你點解1030個節目講蝗語

黑警嚟

暫時睇第一集個劇本無料到

喺台灣拍

去台灣

人地去台灣

台灣

生到咁嘅樣點會同你講真愛

係國語呀！

跳去睇周國腎

未睇台灣篇嗰句以為去撚咗大陸
我錯

Viutv力捧演員

好多套都係做大茄，唔算力捧，就手好用啫

ViuTV冇咩自己人
除咗Mirror Error
就係呢D

演技好生硬

劇情太易估

第一集好似成集都鋪敍緊咁唔睇多集都唔知好唔好睇

其他好難排
但Jessica應該第尾

師父無啩

正路應該第一節就要講爺孫相遇，第二節先講兩代對比，
咁先有戲可以引人睇落去
利申：覺得套劇ok

竟然

yanny先正

陳高大

第一集暫時麻麻

開始懷念星期一至五冇得睇教束嘅日子

依套唔追 睇重播算

第一集又唔錯喎⋯⋯
如果拍詭探係咁就好

Yanny！！！！！！！！！

鵬哥做廢老好似

好大架喎

鵬哥見到靚女個反應好真心

每集有主題

撚埋貓

屌
食煙問人拎野裝住煙灰啦
不過游學修都應該可以自己拎

你老味

好廢老既行為

個女仔咁怪

3p咩屌

吶喊助威

真係好廢老

我屌你，阿爺你好正

都唔知係咪真係阿爺嚟

條腿

個女仔反應好唔合理, 無啦啦多條麻甩佬一齊住, CLS

請食波餅

我諗起九品芝麻官

手臂受波壓

係教束太好
但so far呢套野係幾撚好笑
yanny

咪係
仲要食煙
自己對煙敏感
通常自己親人係親人 人地親人關我咩事
仲要同住

Yanny係唔係一路向西個骨妹

籃球架

佢老母係盧巧音？

籃球架都囉埋黎

係

攞到咁撚多嘢出來嘅

乜鳩嚟咁大篤

屌你d 痰成pat 乳酪咁，好心就整真d 啦

嘈撚到
仲要蝗語

啲c9廣場舞

訓公園一樣咁嘈

搞成咁
今日可以即刻開拖

Vita又blur

會唔會鵬哥去屯門公園環節

有線對面天橋底

電話仲要7676

仲馬勒當拿？
不過串美斯

唔係碌柒碌柒算係咁啦

真愛

10點有新劇？！

盧海鵬做廢老真係一流

兩個老野係到講馬勒當拿 游學修件美斯先畫龍點睛

不過而家係柒碌柒碌

呢兩個廢老都幾好笑

呢D先球王呀嘛

冇睇開波真係唔知個笑位係邊

係 三線一齊轉

直接拎走啦 洗乜咁驚

直接啲一手拎起條鎖匙咪得

即刻轉走佢

鬼塚

好似現實串撚佢

好明顯係飲水
游學修做戲可唔可以認真啲

老人家都是out的

班叔父咁口臭

廢老們句句有骨

一手拎走佢啦

好撚真實

死啦 分唔到真假

屌講野咁撚似我老豆

講緊現實

邊個埋單

直接拎條鎖匙咪得囉，咁鬼鼠

都唔知驚乜

抗日劇

抗日之達人

抗日神

抗日達人

所以唔鍾意同老人家去飲茶就係咁，佢找數又唔係我找數又唔係

好撚真
啲廢老真係咁

抗日神片

打倒日本仔

屌
尹光

雞竇

囉人屋企開p

佢全日瞓㗎？

大媽劇情

唔洗去屯門公園喇

嚇死隻貓

屌～～～～

員佐級班友咪咁

oh my god

老雞.jpg

你屌埋我果份

編劇將啲廢老嘅惡行集合曬
創造個終極廢老出嚟

好做過雞啦
比人摸2摸啫
唔洗比人屌

屌你阿爺

屌你啊爺？ 我有冇聽錯

終極廢老

少理阿爺都得嘅咩

頭先尣光係咪講：屌你阿爺都得咩

少你阿爺
同少你阿爸首歌一樣

double may

P 圖p 到咁明係網妖啦

呢套麻麻地, 劇情冇乜連貫性

呢個一睇就知公仔啦…

點數雞

captv假大波妹

分分鐘同緊男人傾緊

點數妹

2集都冇主題，悶

帛琉

冇呢個地方 點去呀

爺孫日常

讀乜

為老不尊

義父

阿爺： 我係你啊爺喎

屌你老味 三九唔識七你無啦啦嚟到食我嘅住我嘅整到我屋企污煙漳氣 話知你係邊個 我就係要開你波趕你走你吹啊

大姐明客串

腎仔

許腎

仲攬個孫條女

後期製作：天下一

同埋修仔d演技麻麻地

當愛回家嗰啲劇咁鳩下鳩下囉

無手尾跟㗎 送佢一程

女朋友俾阿爺食埋

reboot睇到我好迷失
係咪我問題

過番去討論啦

愛回家點都鳩都好, 起碼每集都有條主線先
呢套每幕都好堆砌

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

本身呢套諗住連登仔VS廢老, 唔望有劇情

好過睇CCTVB啦

咪就係游學修本人囉

結果游學修都入埋天下一旗下公司

咁快就劇透有帛琉外景

睇咗兩集
幾好睇

佢地仲話有冇睇尋晚場波，搞到我仲以為唔通套劇背景係1986年，後尾見到件衫寫住美斯先知係現代

抗日神劇但片名咁日式

睇返點播尋日嗰集尹光話游學修「你阿爺嚟架，屌你阿爺都得架咩？」，尋日直播時係咪都照播呢個屌字？

我係黎睇yanny嘅

睇親都諗，viu生性拍好啲啦，唉

又岑珈其
老是常出現

腎仔靚仔過游學修

捂住把口

寧願珈其做好過游學修

仲Yes

嘻嘻

變gay片

屙咁耐

肥妹？

叫Yanny肥妹？

屙完尿抹落人地度

係雞係地底泥，正式高連登仔思想

次次都唔剩係瞓架喎

Av抗日劇

兩個男人一齊睇AV

頭先都講話阿爺阻住扑野

喔多生

seed呢咁

信和4仔

教育電視

寸9 TVB

邊個女優似Yanny？

香港有第二間電視台咩

你仲睇呢個電視台呀

頭先影住咩劇？

阿爺連登仔黎架喎

叫一世雞，勝過娶妻

程至美

需要安全感

死肥欣

唔鍾意日本又睇日本妹

個孫比錢叫啊爺叫雞

就係唔鍾意日本先睇日本av

青頭仔

游學修自編自導

戴兩個仲唔安全

蝦仔嗲地式

屌你環保野

程至美醫生

屌，乜咁啱丫

環保個啲野

傾環保

叫埋啊爺3p嘛

好想睇盧海鵬同Yanny大戰

比你制唔制丫

Face都無啦

不過有yes card

阻人扑野

條女係咪老人控，叔控既進化

套嘢節奏好差，睇極都好似無乜重點咁

雖然鵬哥幾好笑，但呢套嘢啲劇情好拖，幾分鐘講得哂都要拖夠廿分鐘

諗起嗰啲後生女優 x 阿伯 av

屌

靚過女主角

咸濕伯父

Yanny一定好撚蠢

阿爺求seed

新妻與義父

當喜劇咁睇
Ok啦

條女有冇咁純

條女接受到個廢老咁講野又摸手摸腳
條女都好有問題

有套av素人真係好似肥妹欣

佢唔係太過純就係player

條女會唔會太過enjoy

咪係都痴鳩線

VR 都玩埋

老野口裡說不身體卻很誠實特徵

日本正

幾廿歲
仲咁純應該大咗肚好耐

小朋友唔好打咁夜啦

個老嘢行為仲要幾核突下

食埋你都得呀唔會

條女個腦係咪壞左

yanny拍哩套野gfable到不得了

咩除咗我，我都想食咗你

吓你認真？

好純真好超脫

傻鳩

頂你咩講風涼說話

DVDMS-239
第一條女

接手

咸濕到咁出面都覺得冇問題

接手
仆街啦都唔出得字幕

游學修好撚忍得

Cls比我打撚左佢好耐

一家人
NTR

哩套野係塑造到佢咁喎
唔係話佢真人

條女一係弱智一係player

唔通阿爺有苦衷

我咪話套劇
純到難哂地喎

咁講俾人告性騷擾好耐啦

有明姐

林盧去追星

離

真拍檔

點解戲入面既鵬哥好似仲醒過林盧去追星

老嘢對戲好睇

大姐明扮得好似

就係現實冇，睇黎ff下幾開心

對住阿神佢就冇晒心機，有女佢即刻精神晒啦

凡哥祟日㗎喎

貓叫汪財

就拎隻貓食左佢

之前已經講左

唔撚雀我唔安樂

演員表有旺財，墨屎飾演

有冇嚇親啊

感覺套劇開始入肉

杜汶澤

有阿澤

竟然有杜生

呀杜

屌你杜生

教游學修做戲

大家覺得似唔似先

今集唔好計游學修果啲求其獨腳戲，其實真係好睇左

游學修都知自己面癱

開始漸入佳境 但其實無人客串反而好啲 啲客串戲搞到劇情鬆散

而家個客串群出咗三份一都冇

教束加分好多

兩年前拍 可能應對係好啲

凡哥言行舉止令我諗起衲Dee

杜生個病

面癱

臉癱都可以做戲

無啦啦變咗The Office

最撚差

幾過癮

杜生

呢幕好搞笑的

黃退

政治問題

屙完尿唔沖廁

爭先

冇棚哥真係唔會睇

唔明

乜都黃退

Drunk Scene

一念無明個導演叫黃進

The room咁

屌你呢套咩垃圾嚟
我係現場都應該好似鵬哥咁

冇人買飛
包場

鵬哥d 笑聲好正

當 the room 咁睇應該ok

又師兄

面癱講野仲咁清楚

求先係學校做愛做遲左？

再垃圾都唔應該咁嘈

乜春嘢戲

鵬哥

點解鵬哥係咁笑

聲量梗係比佢細幾倍啦

個妹妹好得意

套片好王家衛

盲埋？

好似低能仔

拍出嚟收貨好野

仲要分享

屌，睇緊乜

分享

呢節有d 揸流攤

笑到pk

好撚on9

全部自己人

杜生返大陸拍劇

杜生上大陸拍劇

有啲想入場睇

我同老母睇緊，我一直笑
我老母問我有咩好笑

都無人睇

杜生先面癱wo

睇完真係一臉茫然

又有高大

有觀眾發問環節

Yanny 一副你做咩鳩野既表情

叫佢快撚d 走

悲情戲變笑片………

完全係the room

張 poster

俾阿爺尾埋刀

呢套嘢幾時變咗喜戲

點解搵到爭先投資拍呢套野

笑屎

會長好撚狗 自己兄弟都笑

好尷尬

The room

好仆街

提名男主，酸草莓咩

腎仔應該同佢講，最佳新人獎？？最佳仙人掌都無你份呀

粵劇特朗普普

高大

Sara姐
退休女皇咩

個FD 仲訓緊

粵劇特朗普

女朋友好識諗

同變型金剛同期上映

游學修真係想做個好演員 支持你啊

得 你收聲

好窩心既女友，乜都唔講，攬住就夠了

有 yanny 安慰咩都得

Yanny好戲過游學修

我都想有個Yanny呀！

有呢啲女友真係

又有得攬Yanny

呢個女朋友會唔會太完美

扮得好純

抽左好撚多水

完美女朋友

有yanny做女朋友佢贏左全世界啦

又要同大師兄扑野了

行轉就去搵高大

三師弟呀

做做下停哂手

條女會唔會太好

套野嘅佢係Yanny大師兄嘛

佢哋等緊我
唔止大師兄一個

答佢養啦，衰仔

SG係咪得heidi同Aka未拍過劇？

Heidi拍過無線既劇架喇

heidi tvb咪拍過囉，做學生妹

一臉唔明

節奏太慢，冇主題

過多幾年咪你行先

鵬哥好似行得架喎，做乜要坐輪椅？

係wor
阿旦個女

雞蟲

應該Jessica未拍過

heidi拍過mclub嘛

其實個導演都有少少玩野

雞蟲3

垃圾片，我有興趣呀

好大打擊

阿聲

無表情都好搞笑

屌，笑左

諧星

好有愛

向西聞記？

終於似返個阿爺

扮姑娘

生抽王都出埋

盲俠

第一集已經有

第一集出咗啦

你睇唔到佢，佢又睇唔到你

但劇本爛

就係夠鳩

yanny都爆發了

都唔算啦

直落reboot

Jessica拍過港台啲劇

呢套真係on9當有趣

其實我都覺得呢套嘢幾好睇，啲對白好抵死

求Ending首歌

住荃灣 去到灣仔買碟

冇睇過

今集都幾好笑，之後套reboot又係on9得嚟幾好笑

女主角好靚女

識貨

旺財

煮撚左

唔忍係呱

大食欣

笑死

有冇咁快跟到出嚟

on9

ON9

配音

屌，幫人配埋對白

好性感嘅內衣都出埋

啲配音笑死

啲配音

我買左件好性感嘅內衣啊

笑到傻咗

傾緊叫雞

阿爺係豬隊友

方凝

係瑪嘉烈

周家怡

成隻小學雞咁

屌那星

條女痴線多啲

沈唔住氣丫，衰仔秋

音樂

仲有大偉

林保怡怡

瑪嘉烈與大衛BGM

差啲唔認得佢

viutv宇宙

林保怡

我老豆同我講嗰個大衛嚟

佢兩個夾住阿爺搭台

Bu

鵬哥好搞鬼

唔好呼吸

你有個好爸爸

第一眼真係認唔到林保怡

睇到最尾先發現係林保怡嚟以為邊個阿伯

係咪20集入面集集都有特別嘉賓
好似睇戲啲彩蛋咁

明明大學成group人，係成日同嗰條仔一齊

兩個都係齊

似足上到u 就俾組爸食果d

入左呀

唔係隱形咩？點解個個都睇到佢既

來多個啦

321做做

話修哥on9

阿爺

駁唔到

修仔好慘

o n 9

係咁講On9

又係呢個阿嬸

哈你老母

哈我老母

依幕正

笑撚死 ON9
哈你老母

套野夠哂鳩

好癲

好on9

死廢佬

要一take過好難

好慘

佢阿爺真係好撚鍾意食花生

全部落車，唔好喺架車度

秋仔崩潰

其實今集幾好睇

賜座男

呀爺搞事做花生友真係一流

鵬哥嗰頭話完人，轉眼即刻入戲笑

鵬哥啲戲真係無得頂

好撚正 夠哂尻

好正呀，今晚第一次睇
呢個禮拜都冇睇tvb, 朝早一起身新聞睇77, 99
夜晚上網好少開電視
可以一次過煲5集

頭先搭車嗰到笑死我

下集預告：長洲賓客人數多

見到yanny 攬修個幕都眼濕濕，其實男人要既野好簡單

睇完
其實游學修去到而家都真係好慘
鵬哥就響度食花生咁款

朝早:唔見貓
晏就:條女唔避忌仲叫陳高大車佢
夜晚:俾盲俠玩到口腫面腫之餘仲要俾廢老搞到無咗份工
上車:上車前一路煩鳩佢，之後見個孫咁慘仲要爭坐關愛座，右邊仲要係第一集個阿姐，終於崩潰

Yanyan

仲有臨尾鵬哥偷拍佢上網批鬥

睇返一臉茫然個集
游學修知道隻狗死咗既反應,真係好好笑
明白鵬哥點解會當套野係笑片咁睇

呢套野幾好笑

今集配音果段好好笑

宜家先睇最新個集
出返瑪嘉烈與大衛個bgm個到笑死

有無幫手拍呢套野既同事係到？
想知主角屋企果到係邊，係咪studio可以租

忍唔住手痕整gif

呢套劇好似睇以前capTV啲鳩片咁

屌你游學修啲演技又屎咗嘅?
同囚嗰陣都算ok個喎

仲要喺度拍片
但唔明點解遮蘋果 唔遮ipad

好撚好笑
Viutv好高質
老母已愛上viutv 唔睇cctvb

好有feel ，笑中又有淚。嗰種感覺係心入面好難又言語去講出黎

都幾明佢心情
佢上車前已經咆哮
上到車仲俾人圍剿 唔爆就奇

千奇唔好喺出面睇依套野
茶餐廳嗰度笑到癲
話人哋有錢先食到咁高大
又踩自己個孫生到咁
又話喺網上見到O N 9
又配音 又繼續屈個孫係喜劇演員

以佢嘅年紀 節奏仲捉得好好
講對白又流暢 估唔到咁好

VDU

阿秋跟蹤女友時影住佢戴紅帽
仲以為之後會有一幕變綠色

杜生唔係依個病
羅家英先係貝爾氏麻痹症

但望落造型似愛康健牙科個廣告

仲要之前阿秋先話阿媽 宜家2月寄咩聖誕咭
但阿伯尋晚睇世界盃
唔知係咩時空

但啲戲真係麻麻哋

個細佬話 做戲好好 好似低能仔果到笑到癲

最撚搞笑係個𡃁仔講呢句個陣唔笑
低能仔呢三個字又特別字正腔圓

戰了

又播多次

蝦你老母

依家都變哂乜都X你老母

Up

啲錢好油

好gay

咁快放左上網

有冇咁多人認到佢

佢真人好撚樣衰㗎，又串自己

關愛座條片放咗上網
eg 賜座男

人民英雄

宣傳新戲

抽埋戲名

宣傳一臉茫然

個肥婆係我老婆

同個阿伯講咸濕嘢

呢啲倒轉讀小學成日玩
拉拉鍊調轉讀變乜？

大食欣一早自你淫底啦，成日快純情

係囉，咁小學雞

揀奶奶

yanyan 好正

鍊

佢只係大叔控啫，偶像竟然係秋生哥

小學嗰陣 跟住就話人講淫野

但依家發現呢啲濕濕碎

yanny扁咀個樣好正

而家小學雞都識屌人老母啦

番皂強係我

個嘴好細，好想錫

真
好掛住以前啲小學生仲好純情嘅年代

屌似係播呀秋跟蹤條片比yanny睇

第n日喇
阿秋嘅瘀傷已經好番

點解集集都有唔同人客串

條女根本恨俾大叔老野屌，正常人識有可能咁就班老野

游學修真係幾似小占

你條仆街裝我？

條女咁撚on9
飛咗佢啦
呢個死廢老根本唔抵幫
又要成日抽自己水

一把車落隻臭雞到啦

yanny 真係幾正

過極都過唔到馬路

mola
呢舖好難拆

特登架啦

粉餅

條女一日到黑俾老野抽水又同d 高大靚仔去葡，俾著我係條仔都冇安全感囉好冇

真
毒撚無自信

爺爺幾時可以教秋仔拍戲啊

我剩係鐘意你之嘛！

屌仲死要面

係咪游學修自傳黎

仲慘係仲覺得冇問題
呢啲女本身就係有問題啦屌
咁撚open

屌
好撚小學雞

個女仔講到咁仲捨得分手

條女都低聲下氣咗

人地都低聲下氣啦

好小學雞，但又好耐冇睇過依d 橋段

嘩 風箏

屌
而家就係你唔啱喇

事實上香港大部分男人都係小學雞死要面

濕鳩moment

好撚狗 係我就即刻攬住佢道歉啦

自己又傷心
但又要分手
條女都低聲下氣咗
仲想點

仇樂秋真係垃圾黎

Yanny咁好都忍心飛

我以為apple music突然開咗

咪係，屌，呢個時候即攬住先啦

Tempo

呢條友又唔衰得哂嘅

係囉屌

而家先見到wallpaper有兩張高達

呢舖真係谷底

即係毒品都係好嘢？

成日屌爺爺食煙，終於第一次食煙

哇

女又冇自己攞嚟喎

玩到咁大

鐵血1期張海報，可以知到底幾時拍

終於入戲肉
都拖咗成6集

香港男人咪又係同仇樂秋一樣失去咗先珍惜

Stephy

無NG片

沙蛇舊菜出現

stephy已經變老鬼

Tappy
hku term嚟架wo

串反枱老鬼

做埋大仙

佢本來係為左yanny戒

stephy

下集好吸引下
班同學

但家下咩都無曬啦

Rick and Morty首bgm

但係咁要分手

呢套揾到咁多人客串

Stephy 拍埋班後生女度有d失色

劇情好古怪

最尾對白好熟
我準備2副棺材 下半世剩係對付你一個

做老鬼，正常啦

好似唔知係邊度聽過

Yanny咁高質嘅女講到咁都飛

比我聽到哩句真係咩面子都唔會顧
要講出口好難

賣曬廣告竟然唔blur 可能依個收咗錢

一鳩攬住條女啦 點講得出分手

黑社會樂哥

仲有余香凝 談善言 梁雍婷

搵左好耐 係黑社會
任達華 梁家輝
係架車到
我準備好兩副棺材 一副你 一副我
我咩都唔做
我成個字頭打你一個

後句 寒戰2 發哥

終於記起，直頭一樣

係我記憶中似曾相識

下集睇yanny ng pure anymore 開始入俗

其實好多人都係咁撚樣
好撚現實

Amy Lo出場未

未

今集游學修啲演技好番好多

談善言 袁澧琳 余香凝 yanny

其實荃灣嗰個位夜晩冇車

點解分手？因為阿秋仔都覺得自己廢，女友又咁好，女友佢明明可以揾到個好自己一百倍嘅男友，不如放生佢，等佢可以揾個真正俾到幸福佢嘅男人，無謂因為自己一己私欲阻到個咁女仔揾到更好嘅男人。

會唔會係游學修自己親生經歷黎？

游學修自傳

我估游學修有追post .....

呢啲女朋友又靚又可愛又善良邊到搵

可能只係一時沖動啫

其實佢阿爺算唔算仆街?但好搞笑佢真係

yanny 好正
做到勁gfable

間公廈又幾正幾大間

條女仲有心情搵仔單獨睇戲？

陳高大又乘虛而入

高大又黎料

又係呢個面具

套野啲畫面好多noise

其實高大呢個角色係咪hehe黎?

粵語殘片

邊個唱？

有幾多集？

小學生

可能鍾意遊學修

失戀仲可以揾仔仔睇戲

Rick and morty ar

20

練dum beat

dum

陳偉霆

的士陳

而我不知道

的士陳仲勁過mj, on9咩

今時今日wo

的士陳勁過MJ Aaron

三八hall

Tks

好多女

三八beat

反台

許或然

反枱

我都係一諗就起國貨城 然後Mj 但就無諗起陳偉霆

串反枱城大老鬼

而家係咪 hea 我呀

City 反枱？

Stephy 咁撚耐d戲都係咁撚屎

識煮糖水識blow job

三八=八婆

City

反枱老鬼

最索係Stephy

但撻皮係HKU架wo

笑鳩何東係8婆hall

全部同我企起身

Shitty反枱

阿譚個樣

博盡無悔

HKU叫dem cheers 架wo
CU先dem beat

我笑撚到停唔到，屌

點解stephy d動作咁好笑

依集咁撚拖戲

真係好八婆

袁澧林個樣唔同咗差啲認唔到，剩係認到佢塊歪臉

大仙會走咗去咁好？

比狗屌

一世污名

女權主義

掛住學修同盧海鵬了

屌扮city真心笑到肚

兩條女係袁禮林同杜小喬？

我估一陣dem都係dem中大mode

Stephy係扮戲屎定真氣屎
把聲好刺耳，唔係用丹田發聲
薄到喊

反枱嗰度笑到仆街

好撚多客串

余香凝嚟架

Angela好靚

但又講撻皮

唔係余香凝咩

把聲好出戲

另外嗰個係余香凝

開盤
和聲beat定何東cheers

入嚟留名

我估何東

Cookies

用手指跳舞

Cookies, 特登講俾屎塔肥聽咩

何東

何東 blow job

七到

玩鳩的士陳

明係串何東八婆啦

而我不知道...

痴撚線

屌你

改得好好
要dem都出得下街

好柒呀

又幾好

幾有 feel

屌你好有誠意

笑出聲

好心佢正統啲講番dem cheers 啦

開定新了

好撚正

Push

廢事俾人話含沙射影

Push #

好撚尷尬

#997

嘩eason

比人咁樣問
其實佢根本好無自信